[突發］Brian Cha 車志健 改左新名

叫做Kobe Brian

只要有一部手機

好多人問我

一粒掣就可以叫人起身屌閪

喂 Brian阿

好多人問我呀，喂，壞咗嘅人